覺唔覺大學需要加入國民教育課程做必修科

唔合格冇得畢業

要
冇a range全部都要retake

收到政府錢讀大學就理應全力擁護政府

直情要唸急口令先可以買漢堡包啦

攞唔到A都唔可以畢業

仲要指定拉curve前10%先有A
大學畢業生即刻矜貴返

你慌佢唔會加咩？
呢啲大陸啲大學一早有㗎啦
好快香港就會接軌

要宣勢先比畢業